有無人覺得連登個app個icon

個 表情偏右
睇到好唔舒服
有強迫症既人應該睇得好辛苦

個icon俾人討論左幾多次

我反而睇到個LOADING偏左

補多張圖先

同連登仔取向一樣偏右翼

點解你要講岀黎
本來睇唔到架

返唔到轉頭喇

( ^v^ )

月經

開頭唔慣
依家慣了